(籃球入) 呢隻明明係馬，點解要叫做牛

有次玩2k嘅時候突然留意到小牛隊入面logo嗰隻原來係馬

小馬隊

小牛隊

小鹿隊

小虎隊

而家叫獨行俠 不如解釋埋俾我聽

不必相送

點解公牛個logo係機械人屌蟹?

天才

你唔講我都唔覺

牛嚟

真,以前唔識NBA果陣D FD話呢隊叫小牛
我心諗:乜撚呀,馬黎嫁喎

呢個癲

Maverick好似有不合群/單拖既意思

入咗嚟既全部都係籃球？

指馬為牛

根據字源，此一定義是由Samuel A. Maverick不按世俗， 拒為小牛打烙印的行為衍生而來。

係香港呢隻叫鹿

因為鬼老唔識分小馬同小牛，所以統稱Mavericks。就好似佢地話分唔好BB喺男定女，所以BB嘅pronoun喺it。

而從前Mavericks個logo喺得頂牛仔帽，而Texas支NFL又叫牛仔，所以可能咁香港就叫咗Mavericks 做小牛。

突破盲腸

以前nba都係叫牛仔

鹿嚟